(真係笑撚咗)加拿大育空地區將於本周日起永久使用夏令時間

咁搞法即係冬天嗰陣11點先日出

育空地區咁近北極，分唔分到早晚都成問題